[怪獸厨神怪獸媽媽] 七月五日沙田十一場泥草混合賽日討論區IV

馬PO龍虎榜: (已計算1/7成績)
.0. 586.5
華可可 569
時時精綵(馬王) 444.8
我愛金世正 220
緣盡愛未完 203.5
小川ともみ 152.5
Adnan_Januzaj 138.5
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 90.5
寶高 67.3
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
Scandalbb 19.5
eriksen 2.5
Win神Ho -3
切柒 -8
最強藝人吳宗憲 -18
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
覓腸 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
長井 -96
拿樸迪 -114.2
陳曉明應教港隊 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
潘頓正賤種 -122.5
梁家俊(無傳承) -131
波利 -152
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -192.6
超能量化歡騰龍駒 -224.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
なつめみお -267
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
冼毅力saint -293
Greenwood綠木 -314.5
金仕芬 -320
人一世勿一世 -332.5
睇書 -380
Priestgod -400.5
新力必 -403.5
福逸 -418
奧書 -425.7
尊兄 -517
晏菲路8號 -556.5
烽煙 -654.7

5/7 馬po精選

第一組
R1 和諧神駒 (.0.)
R2 極速奔馳 (睇書)
R3 其樂無窮 (我愛金世正)
R4 管得掂 (綠木)
R5 八卦 (poli)
R6 信威王子 (尊兄)
R7 魅力星光 (小川ともみ)
R8 勝賢 (華可可)
R9 旺舖必星 (金仕芬)
R10 承你所願 (なつめみお)
R11 駿皇綵 (新力必)

第二組
R1 歡欣福星 (福逸)
R2 紅海福星 (時時)
R3 靈鋒 (吳宗憲)
R4 連連歡樂 (奧書)
R5 瑩之光 (陳曉明應教港隊)
R6 共同勝利 (烽煙)
R7 奪速 (bogo)
R8 錶之銳 (Adnan_Januzaj)
R9 電訊火箭 (Win神)
R10 威闖 (人一世勿一世)
R11 道道 (覓腸)

Lm

【張基焦點】家家勝意長途坐正

張基迷鄭？

【進階選項】創高峰攀登一哩

冷野創高峰都燈

屌 場球 仲未入

==

無本賭海外 88

中少少都比寶高jer住晒

屌你老母咩 江門-1

絕交囉

【論戰天下】拍岸濤衝打吡

對賽比肥鬼監禁

同我交好過

順哂氣了

用咩交先

LM

水手入唔到波

屌曬你地呀

巴閉啦你有丁

勁撚到

輸剩幾百玩海外馬算

口

有馬本

吊 真係賭神==

英帝擺條命落去

唔入就
完場啦

擺撚左 有本既話

跟埋都燈唔死果下癲

話撚咗 我跟你搵食

馬會今次大獲

嗱 佢呢啲就真係500k啦 唔夠錢使就問馬會攞

7.5上船先

陣間跑馬問埋我攞 唔賭了

垃圾拉

即封

fake

第一個留言 黎海榮 呢D垃圾,收返個牌就岩

賭到好攰

必 好攰

0c

norwich

白禮頓 半0全0

假假地都世二

買撚左7.5

請相信寶高之力

我唔撚信半0呀 比我睇下

柏雷素爾 blacklist

超廢

水手真係0-0

我都跟撚左

怕閪咩

你日職點

無馬本

過關斷柏雷角

正本戲 冇咁快

藍翼永遠blacklist

真係半0 痴線咩

暈左 叫都冇得叫

刷8隻角啫

笑死我

半0仲開5.5 ?
曼利半0開4.5

有冇廣島三箭手足

心水清

係

感動到

箭好正氣

韓假NBA?

角小GEL ?

變撚左賭球po

好彩仲有少少錢推馬

5.5買左

韓國真係假到仆街

去海外了

頭場2定4

咪就係，波蛇我哋傾馬好過

234ok?

好過戒球PO啦

000000

有寶高無窮人

半0全2 siu45siu4

Boom

半場仲有5.5買，真係派錢

連閘都要cup大位我都唔知睇咗啲乜

馬會facebook冠軍練馬師投票

支持姚本輝37%
支持呂健威63%

閘網打開

乜撚野100%派錢既角大
輸返出去 我屌你老母白禮頓

留名

今晚無happy係咪唔開心

高唔高慶

葉森打吡大賽又爆!

我決定回來
有d掛住閘網

早晨 請問岳伯仁仆街死未

痴撚線

200萬4重

2M

戰術暨底出大師 岳伯仁

25/1, 50/1, 66/1

今次大獲
全香港賭仔夾硬賭四歲以上馬76-95分讓賽

2020 titanic list
死火山
英帝駕崩
杏加橙

有走地你都唔敢賭14啦

真係無得屌J2

頭幾場開啲熱門比你贏啲本先 之後

想點呀
好似玩緊狼人殺 天黑請閉眼即比人殺

入夜之後 半0全2 乜撚野葉森打比

呂宋芒當之無愧

下次老豆跑會唔會大逃

D熱門全部唔識追馬，得腳冇膽，早知拎四重四連既錢黎買多D 14WPQ算

呢個專家有料

其實隻14好似全程冇咩回氣位

Ballydole嗰堆馬觀唔觀望好

輸都服啦
比隻電兔走甩

彎中我賭呀

撚會咩

騎嗰個真係當電兔咁跑

細佬果隻玩完啦

老豆同大逃你近幾年打吡都大熱然後食屎

有跟過佢 上年又係好似葉森 準到仆街

lm

應該去Chantilly

可能白堅果場冇馬燒 佢一隻走又可能贏鳩埋 乜野love又爆冷

大摩

薩斯索羅追數
睡了

lm 睇狗會追寶尾
巨鷹拍翼已經試過一次

尾場無撚哂啲
戴圖理 莫牙
好舒服

呢場葉森似跳舞城場日本盃,天雨影響+後面班騎師集體on9

顛覆我對葉森馬場概念
往時打比都係 1111 14

賭角好過，唔知賭左d乜

一陣又出個韓琛出黎

呢隻頭馬下場會唔會跑包尾

原來中左位置Q

上個Post 話買Galileo 仔打少左隻1

買左Galileo 仔位置Q中左 14 1

Mogul同普京仲有冇得救

英國馬都可以兩場一放到底，可以點

屌你 我陳永仁添呀

賭乜撚野馬
我dllm 又豬

我已經好撚醒飛左莫牙

無啦

普京有 mogul就

賭我最愛算

mogul真係比曬籍口

mogul 7左兩場應該賣唔出啦

見到個騎師都唔敢賭
原來3傻都識slip anchor

冇莫雷拉喎

岳伯仁 一出馬海就玩灑
雅士谷出咁少馬

杜俊誠

mythical可以準備去澳洲，學少嗰隻仲要觀望下

蛇紋石一係環遊世界，一係早啲退役

Mogul 梵蒂岡同普京我都唔知

佢老味葉森打吡可以大逃贏，不如叫周狗過兩季示範騎和諧神狗大逃贏香港打吡

連達文

好想馬會轉播多D歐美，正好多

cls

依家都唔明點解要揀mogul

Mogul 都讀 無救

打電話問下羅富全個仔有無興趣

蛇紋石應該又跑愛爾蘭打比 換莫牙

之後又柒

全部qpq 4位數

精選
S1-1 維持聯繫 (福逸) W$22 P$12
S1-2 湖畔高球（尊兄）輸
S1-3 裝甲艦 (人一世勿一世) 輸
S1-3 屏息靜氣 (長井) P$30
S1-3 良才知遇 (Win神) 輸
S1-3 領路當先 (烽煙) 退出
S1-4 山河小鎮 （時時精綵） P$15
S1-4 龍之母（bogo) 輸
S1-5 志氣滿溢 (奧書) P$16.5
S1-5 火速（陳曉明應教港隊）輸
S1-6 俄國君王 (新力必) 輸
S1-6 高原族長 (我愛金世正) 輸
S1-6 致勝一擊 (なつめみお）輸
S1-6 佳明驥（潘頓正賤種）輸
S1-6 政教合一 (華可可) 輸

其他
S1-3 田園夢 (囧字）輸
S1-4 熱情奔放 (寺田蘭仔) 輸
S1-6 俄國君王 (保羅翻譯) 輸
S1-6 蛇紋石 （saho）W$350 P$80

今時今日同人講刨馬＝自認on9仔

我跟到你蛇紋石，仆街位置q膽係隻英帝

Lloyd Williams會執咗佢放落澳洲

中唔到單T.....

愛爾蘭打吡跑咗啦

寶高同拿蛇中左5蚊三重

事後

係wo

成日記住巨鷹爆完換莫雅柒

賭仔=on9

仲要講埋係邊隻馬個細佬先得

又有人貼事後 好酸

宜家完全唔知呢場啲馬究竟咩水平

馬昆同Kameko都喺English King前面過終點

不如你教下我點度到蛇紋石

我諗7-8隻都未到佢

入愛爾蘭要隔離，老豆唔會去啦

馬Po龍虎榜 (4/7賽日後)
.0. 586.5
華可可 529
時時精綵(馬王) 449.8
緣盡愛未完 203.5
我愛金世正 180
小川ともみ 152.5
Adnan_Januzaj 138.5
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 90.5
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
寶高 27.3
Scandalbb 19.5
eriksen 2.5
切柒 -8
最強藝人吳宗憲 -18
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
Win神Ho -43
長井 -46
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
覓腸 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
梁家俊(無傳承) -131
波利 -152
陳曉明應教港隊 -156.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -192.6
超能量化歡騰龍駒 -224.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
冼毅力saint -293
なつめみお -307
Greenwood綠木 -314.5
金仕芬 -320
人一世勿一世 -372.5
睇書 -380
福逸 -400
Priestgod -400.5
奧書 -416.2
新力必 -443.5
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -557
烽煙 -694.7

通常呢啲馬都賣去智利

堆賽期亂曬都唔知重有咩比佢跑
去澳洲或者美國？

派未

上面兩個馬會pr走啦

英帝跟咁後位 成日想睇住莫雅跑

燒山睇完場打吡唔知點諗

Coolmore 散貨一係澳洲，一係歐洲。卡塔爾最近都有

果個好撚出名
咩撚團隊

開個demo account鳩篤我都識啦
一係事前一係派

今日大逃利都係7嫁啦

買隻蛇紋石返香港

歐洲唔掂未環遊世界囉，上年隻狗餅咪又係咁

我其實係預隻7最多跑3 4名，冇諗過今場冇得追到1同6都番到黎，如果唔係以兩隻皇既走勢我就收四重，而家可惜緊冇買大D同QPQ

有無香港馬主買

Found 贏果年凱旋門都係咁玩
頭三隻都中

2400 或以上係唔係都買Galileo就得

hunting horn竟然有卡塔爾包頭佬要

一檔應該跟前啲 不過算撚數 係唔夠跑

Mogul仲有冇得扑野

燒家今日先仆左隻

要做Continuous assessment

兩隻都係啦
爽朗愛人又係咁跟 不過輸比星球馬無計
英帝真係ON99

on9仔團隊

鳩估有無可能又香港國際賽

垃圾賽事

起碼比我叫下先
隻馬其實追返唔少既
我諗有些少前景

伽利略啲仔鬼識跑香港啲地咩

如果我呢場計分係咪上榜首

駁吾刀

無啦，唔係要佢佢能力，係配種價值

有例外既

去到都唔識贏先陰公

藍營 艾柏賓
我屌你老母呀 今年仲有咩馬出嚟呀

非常堅 三班頭馬

聽日臨場有咩心水通知聲，pls

冇人講尾場了

no 350 + 80 * 3 - 40 = 550

排第二

咁撚廢，換衫去澳洲啦

呢個咪馬po手腳

高地之舞

3球野既馬
廢到爆炸

陣間隻12又要啡燈

條友買幾千條飛po贏果條出嚟有幾難

煩9爾D仔都可以贏5班啦 無野既

你又啱

詩人之言仲未出頭

直接買4,7 p，唔諗了

屌你依五隻可以全輸

尾場我2 14

Coolmore 本季狗餅 歡迎自己加名

Mythical
Mogul
Sir Dragonet
AVD (觀望）
armory

可惜

南半球galileo係咩料

完全冇potential

Sir Dragonet個名咁撚型
原來柒頭黎

牙佳牙

真 上場一跑都知好水

Arizona呢

無加速力
呢場都唔明點解咁熱

全日重點都係love可以去跑arc

遊水馬，唔落雨就好廢

烽蛇聽日r6串q脫離降班行列ok?

呢隻真係好撚勁

落雨咪又唔夠人跑

好似仲有得救

2 6 10 12 14

6.6.2015
(六)
英國 葉森 左 2409 好地至快地 葉森打吡 - 3 歲 一級 4 / 12 9 126 6/1 羊毛面箍 -10 馬位 R Moore 2.32.32
(2.33.98)
GBP 1,434,000 GBP 76,862
(HKD 944,900)
冠: Golden Horn (GB) 126
亞: Jack Hobbs (GB) 126
27.6.2015
(六)
愛爾蘭 卻拉 右 2400 好地至快地 愛爾蘭打吡 - 3 歲 一級 3 / 8 8 126 8/1 羊毛面箍 -10.5 馬位 J O'Brien 2.34.93
( - )
EUR 1,250,000 EUR 112,500
(HKD 1,058,460)
冠: Jack Hobbs (GB) 126
亞: Storm The Stars (USA) 126

淒涼佬收購代表作

老豆柒咗唔計

睇吓英皇錦標 國際錦標 冠軍錦標
呢批馬會唔會去跑啦
今場除咗頭馬基本上冇馬係有嘢睇

頂咁樣跑個第四，咁Kameko究竟係咩性能
都唔知之後點部署

中間落墨 2000

落返1600跑Sussex

1600-2000?

Kameko落番1600會唔會好啲

好過2400 la

AGGER
獅子仔接班人

係跑Sussex嘅就好睇

戴圖理自己跑先行馬最好
跑後追真係爭咁啲

R3 咩事?
5隻雪茄
3隻肥鬼

最尾100真係...
無乜力水 見輸左都唔係十成功力推落去

有批馬肉好抵

大逃打team

想問English King可以比返馬昆未

無人傾尾場

鳩買左馬昆

McNamara said: "I think I got a little bit of a freebie really. I had a huge amount of confidence in the horse having spoken to Aidan during the week, he said he thought the horse would stay a mile and six furlongs well.

"He told he to give him a breather around the six-furlong mark and then to keep building to that winning post because the horse would keep going, thank god he was right.

"I couldn't see a thing around me and I didn't really want to be looking so I wasn't aware of how far clear I was. It's surreal to have won this race, I can't believe it."

一切盡在惡霸仁掌握之中

Derrick Smith 嗰仔話有伽利略同岳伯仁就可以成功

戰術大師

輸咗就放棄。。。圖理哥不嬲都係咁
Enable Cracksman 嗰時一畀人過就即刻頹

有冇得揀勝出燉馬師?

恩准goal

拉停馬都買得中 屌你老母咩

落到大熱 叫做好過輸埋

高俊誠個on9早d騎唔撚得既

好彩冇買

恩准

yes

艾少禮跑緊咩???末段唔騎唔鞭????

屌 誠仔影都冇 隻膽贏左

蛇紋石凱旋門25-1，住外國嘅清有冇興趣

收錢
易撚到
打到紅格

聽日有本賭威闖

仲周圍搵件彩衣
原來一早唔撚見左
仲要落p飛 發撚神經
你地賭埋佢啦

真 馬狗賭

正常
出面大熱黎

咁樣的話今年場Sussex會炒晒車
啲一哩星聚晒一齊

不過Kameko要縮程4f
希望Andrew Balding練得掂佢
佢自己講過如果Kameko畀勁啲嘅練馬師練應該不敗

Siskin
Circus Maximus
Terebellum
Kameko

正呀

今日回番D血，即刻精神曬，有心機了

拜狗-1.5/-2 狗會陰濕到...

臨尾4號p回左d血

6萬蚊4重彩

贏半/輸半既閪盤

佢哋一定係咁講
上年Sovereign贏愛爾蘭打吡
Coolmore其中一位大佬接受訪問
都係強調Galileo同岳少

你老母你地賭撚埋我果份

沙穗今日執好多啦

的而且確對於Coolmore同Ballydole嚟講佢哋係重要過老豆

前十年八年前狗會有播育馬者盃美帝三冠但係投注額好差，英國差唔多都有除咗英皇鑽石錦標

+1500

我發覺今日好奇幻，輸到尾場隻4 p居然幫我反cup，+80

贏好撚多佢地

記得果時讀緊書，夜晚唔訓係度睇kentucky derby

聽日就一於唔撚賭 笑鳩賭果班人

聽日寶高蛇又中500K笑你

今日個賽日總結係咪岳伯仁係戰術大師

佢日日都500k

無錯
決定左賭多場走地波 夜啲訓
聽日訓住skip日馬

岳伯仁八次贏打吡，第七位騎師贏

好唔開心
點解會搞成咁
好地地葉森大賽

聽住先

佢已經有打吡亞軍騎
未必要揀English King

都要較鬧鐘睇下自己馬po精選點

好嬲好嬲

執返嚟騎可能會反底

比葉森大賽搞到
買撚左阿仙奴ng
發神經

失撚左控

第二場d馬屎到

運籌帷幄之中 決勝千里之外

仲有打吡專撚賭仔

假撚到祖狗攻唔入個後衛自己入

買祖ng好過買英國馬

祖角細兩注 又爆

佩服
以前岳少Camelot Australia贏打吡都好正氣嘅
宜家
堅神大後上爆大冷又有
今日出埋大逃爆冷
究竟仲有咩花款？之後索性出雌馬贏打吡啦

話唔定下年就整比你睇

幫我叫叫個盤 老4
叫頂住

邊個

下年香港打吡周狗大逃放返泥贏就好笑

阿記

點解要出咁多馬，因為佢話每匹馬都有Potential
而且，佢話從來冇係日常訓練入面訓練戰術。

幾撚勁，講都冇人信

下 切爾達又被人逼和？ 88

福蛇goalllllllll

入多粒唔得嘅 一粒係度妹

呢個比數完場pls

笑4 切同祖食角迫害

你買左阿記咩野？、

推去點半角大2X1

其實歐洲練馬師黎講 大家會點排

就係得Jo仔幫阿爸贏兩次
或者係阿爸幫Jo仔贏兩次

佢同老費，歐洲大摩應該係最Top

Jo 而家連練馬都掂，真係唔錯

盤

艾柏賓算唔算1線尾

幫你集下氣，頂住

問貓蛇啦，藍營Fans

咁阿爸應該有提點/幫下嘅
Iridessa幾叻女，可惜整親退咗

The Juddmonte Irish Oaks in two weeks is likely to be the next stop for Love

羅敦你嘅機會嚟啦

牙蘭今晚馬仔輸好多

司徒sir 高sir 應該英國最top嗰幾個啦

細仔都係，比咗幾隻好馬佢練

3線尾啦 下話

又出雙料橡樹馬

Wayne係時候可以威啦，隻馬咁撚勁

練唔好Pinatubo

Donna仔咁後生
慢慢玩

我本身輸足全日，尾場買左50蚊4號p,結果唔使輸

烽蛇又贏 一開波就入球

操傷Masar可唔可以怪佢
嘥晒

唔係細仔退落嚟，堅蛇點會多咗出嚟幫手

其中之一啦 一唔掂就派啲馬返杜拜
左手交右手拎G1 一返英國見真章

未撚見過大陣營
兩場打吡都出唔到一匹馬

你地幾時有見過蔡神仙 告仔無馬跑打吡
何良 文家良無就唔奇既

聽日繼續羊

鬼叫兩兄弟都生到米八咩

二千堅尼跑得好 之後似allin打吡
呢隻應該唔錯 但真係傷
怪佢又唔怪得曬既

今年油王係英國同阿加汗係法國一樣，謝晒

我隻14都幫唔到你正數，究竟本身輸緊幾多

聽晚睇佢點囉
既成事實做埋最後命脈

早兩三年係威既

油王都係靠法國堆馬啦

我買左14 30蚊p,但係之前3,4兩場收得28蚊，買4場d p,位置q成本多左，隻膽英帝又，最後+返80

總冠軍

佢二千堅尼大熱
季內三戰完勝歐洲馬王獅子仲要有場係炒9馬身
其實四歲復出就跑Ascot哩半又係非常老襯嘅
Ascot跑道難度高唔駛講
Masar跑哩半都唔見得係100%match
贏哩半打吡係有啲靠級數
大傷復出揀夏域嚟跑慌死匹馬唔彎

聽日一齊勁中

老波斯杜拜司馬一招了服晒

唔係艾沙朗尼條垃圾收皮，艾柏賓都冇機會上位

我覺得佢贏獅子仔時 獅子仔未係大熟既 而佢又有啲質素咁就贏左

Masar復出嗰場 直路頭100好撚似下
無計 傷患

所以先話唔應該大傷復出跑Ascot哩啲地獄跑道
直路頭100上斜位踩油冇陰功

大家針到唔講野了？

Love

望一望賠率，隻fancy blue W比人打到得4.3

囧巴今日epsom點

+4k
足波重創 要追數

尾場比隻11隊穿條Q 唔係收多10k

好好笑

派唔派？

黃旗舉起

一開閘
哎呀 莫雷拉墜馬呀

一起身login 戶口又個位數

政府10000元起機

屌佢老母
到底琴晚場打吡發生乜事
好似發左場惡夢咁

冇錢賭88

記錯係今日簡精選

何良今日有馬羊未 屌

準備

輸晒88

屌你乜撚野華撚閪牙4射3中2入

我見報紙tip信威王子 咩心態
又細隻 又霍

淒涼佬咁老襯 呢隻都收

2021打比冠軍
梁家俊，精彩千里！

好心寒

輸撚柒晒今日點賭

閘？
唔差咁

入$

無$

政府救我未

你屋企開印鈔廠

咩都唔使講

星期一all in

瞓醒等跑馬

究竟邊條撚樣叫hkjc放馬過來
而家輸到要訓天橋底

賭之前放馬過來
輸哂之後可憐哪

同晒路

去打牌了 到時買少少算
你地加油

波利蛇快出水救下賭仔

因為近日聽到一宗事件，有位下游騎師因為一匹馬被人飛起，所以嬲了一位練馬師。

他跟手推了原本已確定策騎的馬，最終該駒由潘頓接手贏了，他因此白白錯失一場寶貴頭馬，那又何苦呢？

希望尾場果時仲有錢買莫浪

心頭好 閪手？

呢隻都算歸隊啦

賣左手機

我估
帝豪大師 飛起閪手 之後我頓贏
之後咸成比返心頭好佢
佢唔撚騎 之後我頓又贏

睇返閪手對上一次同咸成合作都6月7了

Call me偵探貓

記錯野 當我無講過

第一場 雷拉個隻仲熱過 2

以為帝豪係閪手
太撚憎佢
今季輸撚左五位數字比佢

係唔知仲有幾多剩低

新力必here

減分落5班

新力寶all in

各位大神有冇水

係咁跑一千千二，減到五班底反彈

買呢隻買到無錢了

今日唔得閒
冇得睇即場

呢場冇馬搞啦 頂到加州凱歌就得

田雞騎王

柏兆雷撞親要休息兩星期，今晚兩匹坐騎換做湛明諾騎

霍d pp 好似隻隻未發育咁

今晚我一條心一隻

隻隻都係細細粒 冇啲肉

屌雷狗好多馬揹飛想點

黃良柏叫你行就行啦

上次必蛇失控

1檔唔好塞車就可以

聽腎著先機腎仔似重鎚加州凱歌

貓蛇又一棍沉船

閪手係邊個?

真係好撚肉酸 好似成班有問題咁

English King

上場好勁下

前置 岩撚哂告
前速再快d

摩廐「威闖」上仗拼入第五首度取得獎金，復課加強打磨，上周安排打補針，飼料加入維他命粉催谷，近日同「壽臣」在機坪拍踱，步挺力勁心火旺盛，狀態係來港以來最弗一次，此系馬長期支持大摩，倉主當然希望能替馬主贏馬留下美好回憶。

地通拿，怡威

唔好再唱 已經好熱

X恩

睇都眼冤 小朋友咁

賭圖理輸到失控

D2歲馬仲好睇過佢渣pp 真係on9

岳狗
麥連文 乜水

蕭家做乜整隻地通拿咁既垃圾過黎

跟快都第三 癲

比佢練 乜都死

潘騎王咁冷

睇下淒涼佬嗰啲
跑短既隻隻都成架坦克咁款
跑長既身形均稱
拍埋霍清嗰啲
會懷疑佢冇俾飽飯啲馬食

葉森一檔真係

大倉同廢倉既分別

唔記得邊個仆街出完排位體重就餓馬

都冇跑錯
比咩檔佢都係輸架啦
一早話吹大左

假假都練過隻爪皇凌雨

真呀 成渣垃圾pp
D馬冇成長過 點撚樣進步
細細粒 長唔大

隻馬天生勁咋

真係好撚廢 好似老苗咁
隻隻都吹漲左咁 痴撚線

雄心威龍都要轉倉先得
勁都要識練既

Frankie Dettori blamed the sloping camber of Epsom for the defeat of Frankly Darling in the Oaks, the Ribblesdale Stakes winner and second favourite finishing third at 7-4 after never looking comfortable in the home straight.

"The track was not for her," concluded Dettori. "She just started hanging and all sorts."

霍清都叫贏過G1
某華冠練？

總知隻隻問題兒童 真係睇都廢撚事

四五班王者

岳狗又威了

3G1在手，睇齊淒涼佬
又質疑？

寶高蛇 等緊你

贏哂兩場係威既
凱旋門都執半隻盃耳

好撚威，破記錄八次贏打吡。戰術大師幾撚勁

今日會唔會霍清反底

用垃圾都贏
擺楊明綸都掂啦

又威了

垃圾識能反底咩

用香港馬迷標準嚟講，除咗許蛇老豆同搵返嚟幫手嗰兩個，根本剩低嗰兩個係垃圾

都贏 吹漲

佢做到放邊個上去都贏係佢本事

悉尼冠軍

信威王子

尾3 100%

堅蛇愛爾蘭上陣30場得1W，麥理文只係跑咗8次1W都冇，仲唔係垃圾

好撚型 打比老母
話easy easy

幫垃圾騎師贏g1
藍營咁辛苦先贏
佢想邊個贏就邊個

反正都係大逃 擺泥水上去都得啦

呂卓賢 唔帶錶既騎師

佢哋係外援，當然係Ballydole自己隊友揀馬先啦，佢哋咪只可以揀垃圾馬囉，雖然呀學少咁都執返個P

仲未跑馬，屌

跟寶高會發達

訓多陣先囉

一馬當先

我都係琴晚跟左寶高買角大先有錢賭馬

呢條友 髀氣差

英超

6點鐘起身，真的想睡

佢嗰時唔係請6c同馬會要返個牌咩

遲d養鸚鵡 應該可以好早起床

要咁早起床去內圈踱步

你條垃圾 賭球贏好能多

cardiff 10.5 corner small

死火馬 綫路光輝

跟方買左

其他贏啦

好撚想賭

買左20蚊舒服騎王，求下你帶返個腦跑呀

輸10$卡迪夫
其他買500k

會唔會退出

寶高 點睇周俊樂頭場？

唔夠跑啦

佢退出我終身反史

均速轉後速 肯定唔會衰

奧撚死我

仲諗住有P

都係買隻8算

2全場最靚

織女星全弟1.8倍跑第二

新馬133真心不了

我都怕個磅

笑左

3> 4 5 8好似抵搏d

織女星其實應該爆機

2 8 單q

我都係 所以博輕磅 莫雷應該跑2,3

笑撚死我 跟方

又係得頭2 先有p?

屌你老母咩拜仁
2-3 你都晉級啦 係要入多粒 係咪on9

切爾達連隊廢閪貝迪斯都贏唔到

得10c rubblish

川田個廢物隆尚都夠膽飛出去

個段速馬王黎

馬會戶口$10注都買唔到了

戒賭 好事黎
Pr做場大龍鳳

可憐哪

屌 我渣馬 全部精選

再賭早波斬手指，半2全2

轉賬快=潘朵拉魔盒

比水救命未

尋日場諾域治對白禮頓，半0全2,cls

紅海灣

我真係吐血啦

1:4慘死

買左20蚊史狗騎王，依家祈禱緊佢生性

今日蔡仔日

想賭 買唔切 慳番

邊個蔡啊
約翰定明紹啊

蔡俊佳呀

John size

約翰點會係仔？

為jer而jer

輸光了

蔡頭生性 寶高倍感安慰

轉數快

蔡明紹 香港盃 係你喇

Cut jor

開番

戒

Pps

馬會派場友賽未 點賭

嘩你又中

我狗休第二場 體力正強

今日D馬水準好似幾低

又掉低 屌啦

眼瞓

今日邊個中暑機會高

頭場底出執左先

你老4贏好撚多= =

搏下隻和諧神駒

福仔琴日點

周狗

我就輸好撚多

底出

季尾係咁架啦
場場都賭狗餅

韋達Q

迷狗

輸到仆街

8好重飛

8號

禪勝回緊飛

重磅丫

寶高蛇養唔養狗
我識去廁所

又開做愛q

我買撚左2lu

No

濕鳩馬邊隻放邊隻賺

有咩好笑得過 臨訓前睇今朝有咩濕鳩波 原來有墨假
咁我睇 普馬斯果場強強對 咪諗住賭
之後鳩撞半場波蛋1:2 咁咪快快手填10點果場以為係同一場
訓醒一睇 屌撚左出聲原來尾場係瓜達 普馬斯冇開盤 屌

賭球都賭得咁能on9

頭場我潘

本身諗住買半大 仆街唔記得買

單q我買左2 3

gun

重磅照輕鬆贏

屌 訓醒睇結果 以為收錢爽

萬眾期待 R2 5號 紅海灣

Btw 賭海王狗

香港精神！

屌 岩岩買左爪達仲未派彩 點撚樣賭

威哥追番一場先啦

迷田或成為最後贏家

頭場買自己

兩隻wo

歡欣福CHING

d飛唔似底出

呂健威63WIN呀！

屎忽窿仲熱過阿般

呂健威包q

閘網打開！

呢隻次次都超買到

回水勁中

呂蛇啪啪啪

輕鬆

嘩 潘打撚到

屌周狗

周狗又三疊

威哥

屌舒服果隻咁撚大隻
塞撚死我潘，on999

刷分

望乜撚野空

拉哥騎威哥同輝哥差2班

潘頓個隻太達撻著

屎忽窿嗰隻真係唔得

周狗正仆街嚟

潘車輪鞭車左勁多下

香港精神立地成佛...

買連贏2 3 8

63-63

爆都唔爆下

舒服連p都唔俾我

輕鬆到

嚇撚死咩禪勝

我了

頭場就做愛大熱Q

呂新馬賽都收幾場EASY WIN

屌你 潘狗 咁樣cut到隻8
On9

孖寶射紅海灣

我

中四重

我頓手鞭想幫輝哥

潘頓1.2P
1W3P要輸
屌你老母舒服塞撚夠未

紅海灣！

呂sir

宜家頭馬幾對幾？

比史卓豐封左好耐買1w臨尾幾驚

我拉

好撚On9
最後仲要比潘狗外閃出黎
停場啦下話

史狗真係廢

墨假唔派買唔到馬

r2
5 紅海福星 潘頓操完冇簡呢隻 同文家良咁老死 底出

呂蛇榜首

63對63

拉同呂健威又追一場

1 2差d無位置q

呂

易賭到

宇宙巨艦 糖糖號準備登船

4隻大熱都跑岩曬堆陪跑馬真係陪跑

垃圾，連第三都捱唔到

頭場都X錢吊你老木

？
舒服果隻自己斜跑喎

仲要方蛇愛駒同主馬 要買

大cfu q 又輕鬆gel

4連39蚊

冇馬遮 差好遠

潘呢場打撚到

想一棍糖糖是否不智

告東尼落飛得手

二馬
係咪呂sir多一場

必蛇
有冇計埋尋晚s1個分

一拎好條跑線 車撚到仆街

大注左潘果隻點算

點賭呀 直路贏到你冇得跑都唔底出==

300先打 幾驚佢唔打

拉呢場發揮得好好 差啲輸

屎狗咁都要放低個P… 真係屌出聲

丁狗咁大個雞棚都落搭

佢心諗史卓豐 你阻撚夠未

方駿暉！

糖糖廿蚊都冇

隻7輸咁遠有無啟示

新出馬d飛熱過個天 飛

糖糖大船？

聽到隻馬大叫好撚痛

紅海福星!!!!!!!!呵點解會咁既呢.....

新馬1200 d步速真係嘔血

買咗周狗真係想死

呢架真係 巨艦

係拉狗後面150米先拎到出黎
慘撚到

第二場成堆青頭

屌買1win咪好 冇啦啦走去拖埋周狗

隻7 1.8w,熱到好似以前蔡ppg初出

我頓十幾蚊馬真係好撚恐怖

馬po都係

睇唔開到

第3場鄭俊偉出5隻 勁過大摩

應該贏

肥文即食

丁狗1.8點會買得落手

熱得算合理啦
同組一堆狗餅
個閘晨操咁款都嬴

等睇四連環都唔中

我今日迷田算
中華RAYRAY

想買6 7

星期六 54 球會賽 瓜達拉哈拉對阿特拿斯
球賽進行中

18蚊回返啲20蚊開跑得唔得

宇宙馬有咩計

呢場點都要賭覓腸愛駒

不過8檔 跑得幾靚都要二疊啦

半場都未派 點買馬

呢啲濕9波有排等

1-5-10鐵角qpq 飛起糖糖

紅海灣!!!!!!!

2 至3

3個鐘啦

我頓鞭自己
呢場有了

小露寶

轉數快先

田4.25 on9
無錢入

葉楚航 有個老表醒 冰雪聰明又超得意 仲係會展達人

鳩買

唯有係咁

極速奔馳

紅海

買富全大師燈鳩你條瘟神了

你咩2c 又jer我BB

智弗拍檔

糖糖好勁？

上場好撚失望

上場超快步速唔計

有肌肉萎縮症

呢組好弱

真係好撚好笑
已足本重溫

冇追好耐 邊個係添姆雲拿

活力爵士抵過糖糖幸運好多喎

瘟神

瘟神ho

富存大師有p我改名富存大師

等改名啦

新馬1.8呀蔡就話啫

潘頓 丁冠豪 1200 十幾蚊咁熟面口

屌 早講 買撚咗

君達星

如果大家同賠率我都搏活力爵士

B1

你上次個名都未改
改乜撚呀

未到30日

新力必我愛你

唐唐咁大步
跟放都唔驚

咪係囉
都未改上次果個
咁快改咩富存大師

割撚

仆街唔係直路一千咩

怪獸廚神

今日咁冷清

邊睇隻11真係最穩陣

我見到出草地唔同位嚇親

孖寶射紅海灣
買多注告狗win

快d到泥地未

真嘅

轉數快未

極速奔

屌你落飛

識買一定買合夥年代

痴線
咁重過關飛打到得18蚊
嚟到入閘可以1蚊都唔撚回
飛數硬淨到贏梗咁

識馬

跑咩

淒涼佬

告仔！！！！！！！！！！！！！

都話我頓十幾蚊馬好撚恐怖

合顆第3

6-10-12

合夥年代＝＝

嘩 屌 廢綸

告劏姚

買100蚊先中

好運寶寶goal

Gel左兩日了

邊條撚樣話楊明綸蘇偉賢40比0

潘
騎到屎咁

邊鳩嘢合夥

仆街隻好運寶寶阻埋隻7中唔哂

合夥系入P

屌你老母win神Ho

我告

咩撚野好運寶寶

都幾能暈

Goalllll

合夥年代

拿蛇500k

部能>>>>>>田泰安

合夥系bounce back

潘狗抽馬

就係蝕撚左個3疊

合夥

我潘！

告佢啦

告狗

內檔 舒服

隻馬臨尾百幾隻腳

屌紅海灣又冇

@拿
雷西輸完比部能贏

D部署勁撚到

哇 楊明綸搞乜撚野
幾個賽馬日係咁鏟啲冷門馬入黎

紅海灣綠格win 一步都冇

寶寶

呵！

好彩冇買6 7，買咗就碌柒

就係衰3疊 留一留好撚過 望空搶口

會展廢馬

部能>>>>>田泰安

楊明綸綸

隻7號望撚住12 之後抽停

有五班2200 正

D部署勁撚到

如果雷拉騎番有無3倍

屌佢老母要告9 佢啦

潘狗抽乜鳩

乜撚野合顆年代牙屌

雷狗笑死人

為左想佢贏
我精選都費時燈佢揀紅海

仲瞓喺張床依個決定好正確

條仆街係咁㗎啦

28倍p

條q咁熱

多謝潘狗拉馬比隻180倍入3甲

開閘九十幾蚊打落八十五

雷拉一檔應該三十零蚊

中

部能似又要抄牌

乜撚野楊明綸
我屌你老母 咁撚樣搞尻我條三重

丁狗個雞棚輸死幾多人

訓到今晚先係最正確既決定

以為佢會留多格

啲馬主女好正

黑色裙

牙佳嬲撚到

恭喜合夥系成功上名

多謝廢綸
執返條四連環

主持又馬後炮問點解唔放出黎跑

屌好運寶寶上次有拖 今次冇買又贏

你副練

派我了

起身睇五班爬行大賽

部能啲表現點會得半季牌

牙佳：咁大隻既馬 放呀嘛 留留留乜撚野

不如話點解唔跑第一 ？

Yes

部能個樣囂撚到

咁真係放出黎好啲 但明顯輸到仆街

牙佳咁快失控

Btw 今日botsit位好似好正

紅海灣係邊

上場見有前速今場買咩個p
點知贏埋

點估到佢有第二春
一陣佢幫告仔贏埋冠練
下季g1就有份跑

初出比佢順走好過 上哂口拉住既
仲要慢步速

benz咁都輸

俾隻咩佢跑好呢

無睇J2,睇黎輸好多

正氣能叔

紅海灣呃錢屌你老母

呢場直接劏左輝哥

明明試閘都無野睇，咁快贏馬

贏果隻賺到咁

有d馬係要遮

一個月贏幾場就叫回春

668子健講隻糖糖試3個閘好笑
跑贏咩驃騎飛,後面棚馬5班都未識贏

C+3好似係有欄著數好多

C+3飛出去瓜多過菜

將男啲FD?

部能喎

全日重心

鄭俊偉出5隻 葉楚航出3隻係咩玩法

嘩屌馬驕雄6.9

輝哥懋屌死佢潘郭2兄弟

all in 咗如沐春風

常感恩

下場玩唔玩底出

部能贏幾場好威架喇

跟

小氣鬼搵食搵到咁明顯
想報ICAC

合夥年代真係馬王黎

keep住日行一善算係咁啦
呢條友起孖難撚到喊

勁跑王都出應該搏命
買埋呢隻加洲今日追和

有小氣鬼假飛未

等落飛先買了

屌你買四連，冇要隻12
乜撚野啊

有賭神買合夥年代pq買到著格

今日cup佢！

唐唐輸個檔

皇圖無人講？

呢D報ICAC啦要… 又嚟搵食

練馬師王
1. 姚 2.2倍⬆️
2 呂 1.85倍⬇️
3. 告 3.5倍⬇️
4 大摩 250倍⬆️

打team

拉

賀狗

我就黎吐血死

有欄好好多

已經話唔好再買佢 ,但頭先都係唔爭氣買左

靈鋒賀年狗生性啲

但係都好易塞到on99

安慰獎都無得嗌

肥鬼印象中今季出幾隻既場次都係全TEAM仆街

邊隻

5班大摩

周蛇wtsapp我 呢場去馬

賀狗會生性 瘟神都變WIN神

你幾時死

咁多鄭鄭鄭鄭鄭鄭

唔押韻

@烽煙 2200隻3到唔到？

五班告東尼

買隻鄭T

真
C+3 成日入面勁塞，出面大外一氣仲可以封埋入面果D

潘狗生性好嗎

2200喎
唔係1200

香港岳伯仁 鄭俊偉

原來 糖糖幸運 最後P 有1.4
不得了

爭幾秒買唔到，今日係咪唔好再賭

香港馬王 烽煙四喜

後面d馬一走上黎就比人封到on99
雷神另計

香港田泰安 何澤堯

牙鄭收咁閪多長途5班撚夠位報名咩

剔走鄭俊偉葉楚航 串四重彩
諗唔諗得過

底出 小巫 大逃放到

威哥：可能要鬥到最後一日，大家都出盡全力

出五隻都唔上名

香港莫雅 何澤堯

買雪茄佬
我會㨂4，12
一個回配贏馬騎師
一個終於死返去跑長途

[競駿飛鷹寶山鷹] 七月五日沙田十一場泥草混合賽日討論區V

唔要7?

環保時代

香港莫雅擺明係蘇狄雄啦

勁中

開環保時代

shit恩啦

見習生騎2200都買

1001？

佢幾時死

1001食屎